新加坡地鐵服務可靠度有所提升

Rail reliability improved between Jan and May, compared to last year: Ng Chee Meng
2017-6-16, The Straits Times

Tuas West Extension即將喺後日通車，East West Line會由現時既Joo Koon站延伸至Tuas Link站，延線全長7.5公里，有4個車站

有兩個雙層架空車站：
一個位於架空快速道路之上，另一個預留做同層轉綫用

屌你，好似今個星期內死咗一兩次。。

有人扮睇唔到

binc

出嚟回應下

領事係唔係俾李生炒左

呢排頻頻爆鑊
梗係坐咗洗頭艇返星洲勞改

做地鐵工人幫手整地鐵